如果我做特首會興建大量實驗室同聘請大量南亞人同中國人

試藥

做乜唔講支那人？
你係咪五毛？

邊隻支那種比腐皮？

請唔請lab 狗

試寵物既藥？ 人果d佢地唔同種 試唔到

試殺蟲藥咋